有三個在日手足 同日媒做緊串流訪問

有3個在日香港人做緊live streaming訪問

正

女手足話依家連貼連儂牆都有危險
要5人出動先可以去

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

Push